堆空姐做唔做雞我唔想知 我剩係知12港人俾人洗撚走哂

屌你老母依家贏撚左？ 手足番撚左黎？ 做雞有咩問題 駛唔駛開幾10個po係到講 屌你老母

呢幾日就係 飛雞 空姐是手足請尊重 無限loop